頂唔順出左去食飯 大家幫手輪更同買物資！！

會展已經封左唔俾人入！
物資需要：頭盔、眼罩、保鮮紙、較剪！

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

白板 齋嗌好冇效率 遠少少都聽唔到

對比外國，根本小兒科，血都冇流一滴，鬼佬見到得淡笑